<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 04:35:15 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>初めての一日</title>
      <link>http://localhost:1313/122/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 04:35:15 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/122/</guid>
      <description>今日は、東京での初めての一日目でした。&#xA;本当のコーヒーを見つけて、超嬉しかったです。これまで試したのは、機械や自動販売機から出てくるコーヒーだけでした。&#xA;今日も少し散歩したんです。アパートがただそのまま立っているのは少し変な感じがしました。でも、宿の奇妙さの中ではトップではありません。&#xA;うどんもたっぷり食べました。これが初めてのうどんで、この場所は有名で評価も高いそうです。食事は素晴らしく、一緒に出てきた天ぷらもすごくおいしかったです。&#xA;そして、日を閉じるために六本木でパブ巡りをしました。写真は撮らなかったけど、よい夜でした。誕生日を祝うには最高の方法でした。&#xA;それでは、ベイリー。</description>
    </item>
    <item>
      <title>六本木夜</title>
      <link>http://localhost:1313/118/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 01:00:29 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/118/</guid>
      <description>昨晩に六本木で東京パブクロールを行きました。3バールとナイトクラブにいきました。夜に六本木は綺麗です。&#xA;東京パブクロルのスタッフをベイリーの誕生日は話しました。だから、ベイリーはとっても無料ドリンクを受けとりました。&#xA;でも、じつは、それは嘘です。ベイリーの誕生日は5月10日だよ。😂&#xA;私は早いなデベハウスに帰りました (午前１時)。&#xA;今日は浅草に行きます。ナイフを買いたい！&#xA;じゃあ、まった。</description>
    </item>
    <item>
      <title>速いなparkrun</title>
      <link>http://localhost:1313/111/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 01:53:58 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/111/</guid>
      <description>日本からおはようございます。今日は早起きして6時にパークランに参加しました。友人のディランと一緒でした。 頑張りましたが、結局61位でした。次回はもっと早く走るつもりです。</description>
    </item>
    <item>
      <title>昨日の日</title>
      <link>http://localhost:1313/108/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Mar 2024 01:43:05 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/108/</guid>
      <description>昨日、私は東京に来ました&#xA;今日、私は二子玉川パークランを行いました</description>
    </item>
    <item>
      <title>日本に到着</title>
      <link>http://localhost:1313/103/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 23:12:57 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/103/</guid>
      <description>私たちのエアビーアンドビーには伝統的な部屋があり、とても素敵です！侍の剣や小さな神々を象徴する小さな像まで置いてありました。&#xA;ジェームズが侍の剣でグループに脅しをかけると、夜なかなか寝ることが難しいのです。&#xA;それを補うために、巨大なユニクロの店で快適にショッピングを楽しむ必要があります。その店は12階建てで、最上階にはカフェがあります。残念ながら私の日本語は少し怪しいので、ブラックコーヒーを2回注文し、通常のホワイトコーヒーが欲しかっただけなのに700円も無駄にしてしまいました。私はブラックコーヒーが嫌いです。&#xA;さようなら、ベイリー。</description>
    </item>
    <item>
      <title>１日日本に</title>
      <link>http://localhost:1313/100/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2024 22:06:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/100/</guid>
      <description>昨日の朝に日本に着きました。空港で私はSIMカードを受けとりました。でも、SIMカードは機能しなかった。&#xA;私はめっちゃめっちゃ心配していましただから日本にナビゲートするを思いませんでした。でもじつは、東京はとっても英語のサインをあります。ほっとした！&#xA;私の同僚はコーワキングスペースに行きました。私はモバイルデータをありませんでしただから東京であまり観光しませんでした。芝公園に行きました。ここで大きな寺です。小さいなラーメンやで昼ごはんを食べました。&#xA;その後、私たちのエアビーアンドビーに行きました。ビルは小さいでも高い。7階建てです、そして階建ては１部屋です。１部屋は畳の部屋です。私たちはわくわくしました！&#xA;夜に銀座に行きました。ユニクロ銀座店に行きました。あこでTシャツをデベハウスのロゴでプリントしました。晩ごはんは焼き鳥を食べました。その後、エアビーアンドビーに帰りました。私たちは疲れた！&#xA;今日はコーヒーを飲みます、そしてポケモンセンターに行きます。楽しみにしています。&#xA;じゃあね</description>
    </item>
    <item>
      <title>飛行機</title>
      <link>http://localhost:1313/96/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2024 10:38:59 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/96/</guid>
      <description>この彫刻はシドニー空港中です。こわいいですね。&#xA;でわ、私は今飛行機に乗ります。&#xA;お休みオーストラリア、おはよう日本！</description>
    </item>
    <item>
      <title>旅行計画</title>
      <link>http://localhost:1313/85/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 09:57:43 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/85/</guid>
      <description>わからない: #TODO 更新する&#xA;東京 3月22日 - 3月27日 大阪 3月27日 - 4月1日 我々の計画がもっと具体的になるとこのスペースを更新します。&#xA;しかし、ユニバーサルスタジオに行くのが本当に楽しみです。急なローラーコースターに乗るのが好きです。そして、非常に非常にパークのミニオンテーマのエリアに行きたいと思っています。&#xA;ラーメンや豚カツ丼、焼肉を食べるのが本当に楽しみです！&#xA;この旅行を前に、以前の旅行からのいくつかの写真をここに紹介します:&#xA;それでは、また後で、 bailey</description>
    </item>
    <item>
      <title>明日だよ！</title>
      <link>http://localhost:1313/48/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 07:37:09 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/48/</guid>
      <description>明日に日本に飛行機にのります。毎日で一月で日本語を勉強しました。&#xA;私と友達は私たちのロゴをTシャツでプリントしたい。でも、私の友達は東京に着くまで待っています。これは私をストレスできた。まったくね！&#xA;でも、これは旅行しますね。私は楽しみたいです。&#xA;そして、このポストはグーゴルトランズレートでちょっと使います。🙃&#xA;またね。</description>
    </item>
    <item>
      <title>デーミアンのポースト初めてです！</title>
      <link>http://localhost:1313/1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 04:53:57 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/1/</guid>
      <description>こんにちは！私はデーミアンです、でもダミアンもOKです。&#xA;私は一人で日本語の話するの人です。ちょっと日本語を話しますだから大学で一年に勉強しました。私の日本語はよくないです😖 でも、頑張ります！私はこのブログポーストを書きます、そしてグーゴルトランズレートをしませんでした。&#xA;私は銀行に仕事をします。銀行は「ANZ」という。私はソフトのアーキテットです。 木曜日に日本で行きます。これは外国に一人で初めて行きます。こわいいですね！日本に東京と大阪と熊本と黒川と鹿児島と宮崎と京都と富士で行きます。私は日本に23日です。&#xA;私のホビーはコクテールをしますとか、ネーチブアメリカンフルトをしますとか、ゲームをしますとか、お酒をしますとか、アニメを見ます。私はたくさん好きです！&#xA;日本にたくさん美味しいな食べ物を食べたい！そして温泉と公園と神社で行きたい。たくさん日本人を会いたい！私は日本人とお酒を居酒屋で飲みたい！&#xA;このポーストが読みますでありがとうございます。日本人、よろしくおねがいします！</description>
    </item>
    <item>
      <title>写真ギャラリー</title>
      <link>http://localhost:1313/gallery/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/gallery/</guid>
      <description> </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
